\begin{wrapfigure}{R}{4cm}\centering
\begin{tikzpicture}
    \node[dotnode] (A) at (0, 0) {};
    \node[dotnode] (B) at (0, -1) {};
    \node[dotnode] (C) at (0, -2) {};
    \node[dotnode] (D) at ($(A) + (45:1cm)$) {};
    \node[dotnode] (E) at ($(A) + (135:1cm)$) {};
   	\draw 
   		(A) node [below right, outer sep = 2pt] {\scriptsize $T_A$}
   		(B) node [right, outer sep = 2pt] {\scriptsize $T_B$}
   		(C) node [above right, outer sep = 2pt] {\scriptsize $T_3$}
   		(D) node [left, outer sep = 2pt] {\scriptsize $T_2$}
   		(E) node [right, outer sep = 2pt] {\scriptsize $T_1$}; 
   	\draw [thick, ->]
   		(C) ++ (-.2, .2) to node [midway, left] {\scriptsize$q_3$} ++ (0, 1.6);
   	\draw [thick, ->]
   		(A) ++ ({-.2 * cos(45)}, {-.2 * sin(45)}) 
   			to node [midway, below left] {\scriptsize$q_1$} ++ (135: 1);
   	\draw [thick, ->]
   		(D) ++ ({.2 * cos(45)}, {-.2 * sin(45)}) 
   			to node [midway, below right] {\scriptsize$q_1-q_3$} ++ (-135: 1);
    \draw[thick] (D) -- (A) -- (B) -- (C);
    \draw[thick] (E) -- (A);
    \draw[thick] (D) ++(45:0.5) circle (0.5) node {$2$};
    \draw[thick] (E) ++(135:0.5) circle (0.5) node {$1$};
    \draw[thick] (C) ++(0,-0.5) circle (0.5) node {$3$}; 
\end{tikzpicture}
\end{wrapfigure}
Обозначим поток тепла к первому шару $q_1$, а поток тепла от третьего шара $q_3$. Тогда поток тепла от второго шара равен $q_1-q_3$. Также обозначим температуры мест соединения стержней $T_A$ и $T_B$. Поскольку поток тепла по каждому стержню пропорционален разности температур на его концах, имеют место следующие соотношения
\begin{equation}
\begin{aligned}
	& q_1 = \alpha (T_A - T_1) \\
	& q_3 = \alpha (T_B - T_A) = \alpha(T_3  - T_B) \\
	& q_1 - q_3 = \alpha (T_2 - T_A)\\
\end{aligned}
\end{equation}
здесь $\alpha$~--- некоторый коэффициент пропорциональности. Исключим его из уравнений
\begin{equation}
	\frac{q_1}{T_A - T_1} 
	= \frac{q_3}{T_B - T_A} 
	= \frac{q_3}{T_3 - T_B}
	= \frac{q_1 - q_3}{T_2 - T_A}
\end{equation}
Из этой системы можно найти
\begin{equation}
\begin{aligned}
	T_A = \frac{2T_1 + 2T_2 + T_3}{5} = 40\cels\\
	T_B = \frac{T_1 + T_2 + 3T_3}{5} = 70\cels\\
	\frac{q_3}{q_1} = \frac{T_1 + T_2 - 2T_3}{3T_1 - 2T_2 - T_3} = \frac{3}{4}
\end{aligned}
\end{equation}
Таким образом $\frac{3}{4}$ тепла, поступающего к первому шару, идёт от третьего, а $\frac{1}{4}$~--- от второго. Следовательно, третий шар остыл на $0{,}3\cels$, а второй на $0{,}1\cels$.
\answer{$t_2 = 49{,}9\cels$, $t_3 = 99{,}7\cels$} 